直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

最後一環：宗教自由

香港已直逼新疆mode

不如再狠一啲 黎個加速主義

各個宗教團體 係時候表態

71需要大家嘅力量

宗教集會 無須不反對通知書

每個小團體 遵從社交距離規定

71 上街 問政府 香港會否變新疆

香港回教徒會唔會被逼吃豬肉 輸異族血

黨安法下 宗教自由會否被侵害

教堂會否被燒被拆毀

呢一刻各個宗教

需要以身作萬民見證

永生盼望唔係但憑口講

要踏出信心第一步 宣揚出去

71就係個好機會

彩虹之約 應許之地 永生盼望

仲有幾多人記得

Halleluja 2.0 可以開始未

宗教自由宣言 有稿未

宗教自由 吊禁鹽水 定係苟且偷生緊

中國有版你睇 教會就係勾結外國勢力 顛覆國家

71需要宗教團體站出來 問政府

宗教自由
等唔等於顛覆國家

宗教團體咪話配合國安法囉，唔係咩？

管浩鳴同湯漢一早代支共答左啦

溫情以愛包容世界嘅宗教團體
係時候出黎

用歌 同政府 傳揚 大愛
用歌問候政府 宗教自由 在那裡

個人立場不代表所有人

回教徒係咪配合中國政府食豬肉

香港回教有無就新彊情況出聲？

不停不推文 你來自新疆

山邊，無花果樹不發旺了，
殘留葉絮，隨風輕飄，
葡萄樹未結果，橄欖樹枯乾了，
田地也沒有出糧食了。

即使，羊圈好像荒廢了，
羊群未見，綠草稀少，
牛棚全部已空，籬笆被燒毀了，
我仍能靠著神喜笑。

唯你是我終生拯救，我心中力量，
是我亮光，我的保障，
毋須畏懼前途如何荒涼，

唯獨是你是永久的倚靠，幽谷中盼望，
活在世俗中，看見你的恩惠，
人生變幻無常，仍不膽喪，心可堅壯。

第一時間衝出黎不推文 仲快過我 出下po
我係你重點mon嘅對象

支那回教組織都好奶共，一樣死

係第個post慣左
再者又唔係戰術 /反思post 推黎做乜
同埋答案顯然易見 , 中國而家都有宗教自由 司法獨立係中國既宗教自由 ,只不過唔係你同我既宗教自由

你未答係咪mon住我手速咁快

如果你係繼續不退文 而發言 版主不歡迎你

請你自己重新開po 論述自己觀點

7月1後， 係咪可以去拆教堂十字架？

而家嘅問題核心：宗教自由等唔等於顛覆國家

咪同我sell中國呢樣果樣

你喜歡sell中國 自己開po：中國很美好

你回得我快 ,我咪快回你囉...唔係正常架咩

同埋連登有提示架嘛

btw , 第一次比人賺我手速快 多謝你

多謝人 就唔該補番咁多個不推文
三個 please

無人同你sell 中國 ,而家係中國入面既實際情況係咁架啵

你答番我 而家中國人既宗教自由有無顛覆政權呀

邊有得咁屈

無論如何，聖經中果位神因為為亞伯拉罕立約而帶以色列出埃及，仲應許咗將來有一位屬於他們、出於他們的王來治理他們，他就是耶穌，按著肉身是猶太人，但實在是神成肉身。
葡萄嗎？但是同一位神也不是只是猶太人的神，也是外邦人的神；凡是相信主耶穌的，神都算祂為自己的子民和兒女，將來在祂的天國中有份，到時神會剷平所有政權，讓主耶穌親自作王。

係共慘黨眼中要自由就係會顛覆

呢個問題我唔識答 亦唔會答 與本版內容無關

而且我不是中國人 我不在中國生活

而版主論題係針對香港黨安法：
香港宗教自由等唔等於顛覆國家

三個喇 你可以離開了 大家不相往來
喜歡中國的你 繼續擁抱大中國

呢度係講香港議題 中國議題不要帶入來了

可能很多人在網上看過，去年有一次祈禱會內容：

光復香港，世代代革命，香港人加油⋯⋯

讓我們一齊低頭，領受上主所賜嘅福，上主所賜嘅全副gear同你同在，戴上信心嘅頭盔，希望嘅眼罩，愛心嘅豬嘴，並手持聖靈寶劍，就是上帝嘅道⋯⋯

唔知這樣的祈禱 會唔會犯法？

歷史，中國宗教團體，連梵蒂岡都表示 唯利是圖
立場唔會出黎企硬的

面對現實啦 對黨安法有行使權係中國 。所有標準都係中國 唔係你同我既標準

而中國既標準行駛左咁多年都比唔到答案你？ 我建議你睇多d 獨裁者既書 了解一下中國點理解自由

而家講嘅係香港團體 一堆一堆
唔乖喇 唔睇內文 唔思考個策略
一味遵從守舊

不推文 咪當自己討論

都話左 你sell 中國 又唔認
重申：今日對象係

香港

要講歷史講中國 史學家請自行開po
唔好騎劫 拜託

咁你繼續覺得而家既中國黨安法同香港黨安法係有分別架囉
你唔睇歷史 同9UP 有咩分別

香港嘅基督徒好兩極化
簡單啲就同社會分黃藍一樣

#36065秒速回po不推文spin主題sell中國。原因：1. 身分存疑；2. mon版主；3.其他

繼續 你繼續 你繼續 你個ac 好快人所皆知

你繼續spin 繼續使出看家本領
ac

我個ACC 一早有人知 亦都有建議 亦有人話我五毛
我亦都有繼續講 因為連登仔仲未識多角度思考

都話左： 版主呢度討論 唔該唔係討論內容嘅
離開
不推文又係度打字 增加存在感
多角度思考唔需要你呢d 無禮貌嘅不知名物種提

mon住版主 你好威

連登有提示架嘛 你唔回咪無得MON
你而家要直撼黨安法呀嘛 咁你咪要先了解黨安法 要了解黨安法 你咪又係要睇中國點執行黨安法

你自己都係不斷SPIN走 你自己要討論既野架
你個題目係 「直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家」 而唔係 「宗教自由會否等於顛覆國家」
你想係黨安法既角度討論香港呀嘛? 咁中國咪有版你睇囉

呢個物種真係唔識規矩
死係邊都唔知 mon 喇
反正我都無期望原來自己咁有價值

今日收穫豐富 fatfat

死不悔改 教而不善

題外話版主專利
問題時間該物種是否來自新疆 它看來很熟悉新疆行情

現代版所多瑪和蛾摩拉

支那佛堂的日常

果D只係法利賽人

玩神打 請師公上身算唔算勾結外部勢力

幫中共答你：會
喺中國，教堂都要擺維尼個樣喺度，聖經都要加習思想落去
引用聖經講句世人都有罪都可以告你煽動顛覆國家政權仲要罪成
佢唔會同你講道理

宣告耶穌基督為主都可以係顛覆國家政權

就我接觸過少量教會 未有國安法之前 都已經係既

除我以外不可有別的神
在某國一早就被刪除了

香港基督徒天主教徒唔知幾時會面對現實呢

71唔知會唔會捉拿陳日君呢

請毛澤東上身 可能唔算

係黃的基督徒一早就知道

至於那班「耶L」加平行時空內的「基督徒」，唔，扮訓覺的人係永遠叫唔醒的

未信之人得不到永生 不能承受救恩的祝福
到時大地被剷平 未信的黃絲也會遭殃
受地獄之火煎熬

你忍心現在的手足 看不到將來 更得不到永生救贖嗎

上面有一個 唔明白信心要加行動一齊作見證
要救手足 唔單係肉體 仲要心靈 看得見的盼望
何解迫在眉睫都唔願意把握時間作見證

而家風險最低嘅 而有果效

非宗教集會莫屬

我不忍心，所以先會係呢度通知大家

誰還昐望他所見的呢？
手足，我請求你們跟隨主耶穌。我不知道我們會不會因此需要放棄抗爭，但是我相信神既然要救我們脫離罪惡，就不會叫我們屈服於謊言和暴力的教條。

早在我們不認識主耶穌的時候，佢已經為我們的罪死，神赦免了我們，叫祂從死裡復活，勝過了死亡。
從此，沒有任何事物能阻止祂救我們進入祂的國，即使我們比人活摘都好，只要我們願意被祂拯救。

起初 信心未動搖之前 可行空間更大 更少掣肘

1/2假日基督徒的版主 開始明白 點解會有唔少人話基督徒虛偽 偽善

因為言行信心不合一 矛盾

大是大非之前 如果真係依靠神，點解會畏首畏尾。

若果信神，基督徒行出黎，點樣行，神一樣有安排。

就算死，只要唔係自殺，一樣可以上天堂。

耶穌都係用死救贖罪人 為萬民作見證。

1/2的我都明白

或許 我不明白的是 真基督徒 的考量

到底要遲疑到幾時

好快一入教堂先唱國歌

Push
幫佢加速啦

加速加速

721

幾時成立香港天主教愛國會

唔係單靠言語懇求 要靠信心行每一步作見證

你們要廣傳福音 傳揚永生的盼望給大家

即使走過死亡的幽谷也不懼怕

因為神與你同在

求主的國降臨 求主的公義到臨

啊們

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

終於閃電喇滾動

基督徒遲疑好正常，鍾馬田都講過，教會總是慢人一拍。基督徒最怕唔係死，而係神不開心，所以面對社會議題反應係咁其實不出奇，特別是基督教不是呢個社會的普遍信仰的時候。
得閒可以起下我底。

pish

但首先要救靈魂。主耶穌基督的福音首先係把人從自己的罪裡面救出來。地上抗爭事宜是見證。
就好似生物學，先有基因，然後才有表徵。

我認得你 正常連登仔買少見少 唔洗起底都得請你食肉

又知我鐘意食咩，你要好好信主耶穌，唔好陪林鄭知唔知呀

把握每個機會身體力行作見證
先有共鳴 後右相信 先有愛 後有憐憫
先有體恤 後有明白

宗教界奶共 就由其他教徙 甚至乎唔係教徙都可以幫佢變到成為共產黨既眼中釘

成班十世前已經奶到雪雪聲

推

以我對某些基督徒嘅認識，信神唔代表要主動加入紛爭，因為世上紛爭係與佢地無關，神會保守佢地免於一切災害，同時唔洗因為加入依d紛爭而犯罪，簡單嚟講，係明哲保身

但係以我嘅睇法，依種義不公義視而不見嘅行為，我極度討厭

版主訓覺喇 大家自由討論

唔洗我們出手，歷史已經證明左即使冇人出聲，果ｄ向政府出賣信仰的宗教家是不會有好結果，即使得救，心靈也備受折磨。
三自教會後來都比人清算。信主的人只管信到底。

我講緊加速師呀

視情況，而家就快去到種族滅絕時我唔覺得應該縮。

人被拉到死地，你要解救；人將被殺，你須攔阻。

點會冇宗教自由 你可以選擇去伊斯蘭廟or基督教教堂 不過都只可以信習總

為了神的緣故，警告他們似乎是更好的選擇。
本來信主的人已經係世人的眼中釘（聖經講嘅），再加速卻不是因為德行和福音的事在神面前過不去；特別係神的心意係希望人悔改的時候。
何況，加速呢味我真係唔識，我點加都比不上習主席一句話。

佢地代表緊佢地教區發言wo

你又肯定唔係神要我地加速咩 我就更加相信我地做左出黎就係神既安排 我諗到要加速就係神要我諗到

我都覺得係，但係有d on9 基督徒唔諗住阻止依d事發生，就算發生佢地自己身上，佢地都會成隻待宰嘅羔羊咁唔會做任何反抗，因為免得犯罪

所以我好撚反感依種抹殺人性嘅心態，離地到不得了基本上係連自己嘅救生本能都抹殺埋

再者神希望人悔改 但問題有d 人絕不悔改 神都會絕不心軟將佢地滅絕

你有份搞到人地看不見自己的罪，抹殺佢最後悔改可能的機會喎。人地冇主耶穌呢個大絕啫，基督徒有。

好想 sing ...

點樣睇唔到？首先奶共既教徙必定係睇到自己既罪
而支共就更加係西方世界比左幾十年時間佢改過 佢都好肯定明白自己罪行

沒錯，但是在那一刻之前，他們仍有悔改的機會。
即使是法老，神也不是叫摩西加佢速，而是任憑他的心剛硬，面對一切神蹟仍然敵擋到底。

加速主義的精髓是在於順著他的意思鼓勵他激化錯誤的觀念，令他無法回轉，只能步向他觀念錯誤的結果——覆滅。
具體例子有辛亥革命中的興中會專門暗殺改良派的賢明官員，令清庭只剩下貪官污吏，失去改革的希望。

唔會，係凱撒嘅歸凱撒，係神嘅歸神，依個真係萬能

你屬於果個政權嘅，就唔應該叛逆，反而應該做順民作好見證

但係假見證又點呢，何妖依d仆街又點呢

所以根本聖經俾人曲解到有矛盾，完全唔識分前因後果，依家班奶共基督徒根本就係法利賽人

共產黨係無神論
正常宗教點跪都係死路一條
最後只會得番啲「殻」

中國人有宗教自由？

睇錢大過天父既教宗一定跪低
人仔vs天父 結果一早出左

會
不過未有咁快

啲宗教高層未收夠錢
美金thx~

聽埋首歌，大家早d休息喇。今日都攰。

「年輕人，這世界本來就是瘋狂的，儘管去做你認為正確的事吧！」

有批准咪得囉

宗教?笑話

準備拆教堂

拆教堂…藍絲教徒表示歡迎

資本主義世界，錢係唯一真理
啲垃圾神棍見rmb就去奶

雨革嗰陣循道衛理型到仆街
不過唔知依家點

...我們不可以簡單的說：「教會的任務是傳福音，拯救靈魂，教會不涉及政治，又或是應對政治中立。」這不是聖經對教會任務和傳福音的理解，也不合乎衛斯理約翰的傳統！我們所相信的福音，是拯救人脫離罪惡的福音。不單是脫離個人的罪，也要脫離因他人、社會或製度的罪惡對人造成的壓制。所以我們所相信的福音也必涉及社會和政治的事情。「政治中立」，這是個謊言，有誰沒有他的政治立場呢？一位諾貝爾和平獎的得主Elie Wiesel曾這樣說：「中立從來只有助於壓迫者而非受害者，沉默永遠只會助長施虐者而非被虐者。」作為信徒，我們不單從社會現況來看事情，更從聖經的教導、教會的傳統，作出選擇。但因為每個人的經歷背景不同，所作出的抉擇會不同，例如我們可以認為政府就是壓迫者，但也有人認為抗爭者是壓迫者。所以過去我們也鼓勵信徒學習彼此尊重，互相聆聽和包容，保守合而為一的心。作為牧者，要帶領會友，也與會友一同去經歷體會社會所發生的事，並且一同去反思學習。...

...有人可能認為表達意見可以用其他方式，何須「佔中」？「佔中」必會影響市民日常生活。這是真的，但我們亦明白，提出「佔中」者都不盼望佔中，只是經過多方向政府表達意見，政府都沒有聽到。這是無可奈何的事。盼望不贊同者也存忍耐的心予以包容。而且，「佔中」的目標，是盼望香港能有更大的民主，這符合香港市民長遠的生活和益處。...

諗起沙門不敬王者論

昨日溫州
明日香港

最初唔會
但過一段時間就會
當佢試過幾次擴大顛覆國家定義
判咗人有罪
而無任何後果
個定義就任佢變

羅馬教庭表示習敗敗係上帝第二個獨生子

push

最慘迫唔到佢地出黎

遲啲連香港既教會都要愛國

問過法輪功未